有冇人baby face好困擾

就快4張,但成日比人話睇唔出似24,25 比人恥笑

出黎做野好似成日俾人烚

受ugly face困擾慘d

劉特佐

屌以為10年後既自己開Post
30歲人成日比人話似中學啱啱畢業
真係好撚慘啊

樓主巴定絲?

I know that feel

個樣生得後生都唔鐘意？

女仔好D

男人難D，上司覺得難負以重任

ba你老味咩
柒就柒啦

細龜果啲樣 ?

有冇概念圖？

二十歲尾，次次買suit都咁岩係五六月，次次俾sales問係咪grad din著

咁啱
自膠

原來有人同自己一樣處景
我入馬會買個六合彩, 仲有人以為我唔夠18歲....

利申: 30歲

似24，5 ok la
似14，5 就話姐